# ФИАН
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/f/fian_logo1t.webp)](f/c/f/fian_logo1.webp)|<postmaster@lebedev.ru>, +7(499)135-42-64, Fax +7(499)135-78-80;<br> *Россия, 119991, ГСП‑1 Москва, Ленинский проспект, д. 53, ФИАН*<br> <http://www.lebedev.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Физический институт имени П.Н. Лебедева РАН** — один из крупнейших и старейших научно‑исследовательских центров России. Его научная тематика охватывает практически все основные направления физики. Институт состоит из шести отделений, приравненных в основных направлениях к научно‑исследовательским институтам Российской академии наук.



## The End

end of file
